♨我黎明苦惱緊有咩膠post可以開

好苦惱,已經無哂創意
入左樽頸

u過氣了

從來冇紅過

問美波

見到你地d閪post就嬲
家下連我都比on9標籤左做侍奏狗
我屌你老母

廢柴

55

加油

得返半缸米,再開唔到post就冇飯食了

90後已經回曬塘
輪到我地00後發揮

持棒部已經比你地啲有心人整到滅左部
搞到我冇津貼拎,今個月都唔知點算...

樓豬80後

去蘿莉台搵返一職半職做

搶唔到1001 無飯開

樓豬嗌魚香茄子煲唔撚食埋d肉碎dllm

比班持棒狗難民搶哂黎做啦

魚香茄子緊係食魚架啦

魚香茄子煲5隻字冇隻同肉碎有關
食埋啲肉碎同攬女鋸牛唔咋咋有分別麼

我就黎打撚死你

其實魚香=肉碎料理既一種？

魚香is講緊有魚既香味
就係你地啲動漫毒撚成日過份解讀先咁撚戇鳩

請我食肉餅飯ok？

魚香茄子的四川的名菜，由於味道厚重悠長，餘味繚繞，故稱為「餘香」。上世紀70年代之前，不少餐廳的菜單上，都以「餘香茄子」為菜名，後來因諧音的關係，才漸變成今日的「魚香」。

肉餅飯無餅

屌柒佢la

餘香魚香唔係香味牙?

菠蘿包冇菠蘿

屌你老母

我食咗咁多年都有魚
你同我講冇魚 玩鳩我阿叔呀

喂喂喂！ 牙醇冇賓周！

你呀你呀
多舊魚呀你呀

你冇頭點食野=.=

放左係你屎眼到 未攞返

佢食道一早比人玩到闊哂la
直接倒落去la

if你地食過cafe de coral既魚香茄子
你就會知魚香茄子is冇魚

你ichigo fans

ichigo = g

一陣你又屎忽出血架啦

真係無，呢鋪我撐你

肉碎都冇牙

我肯定琴日有

cafe de carol法國嘢 撚識整我地中國料理咩

你食開偽茶chen廳太興梗係有
me社會上流人食開cafe de coral

咁你食哂d gulu肉又點計

食咕嚕肉is nomarl
most西人like ghoul肉 la

動物台已死

又將私怨擺上網 都冇啲道德嘅

係

三日後復活

神隱只能活一個

g持

你喊乜鳩

梨刀羊哂la 喊下都唔比

......真 狡猾

食屎

唔比

黎明卿是弱智

自貼，ok?

ok

假的

樓主手殘閪 食雞得個雷字

Kpop

CHING 最近好勤力

最近都開夜 大把時間貼圖

食雞唔食雞皮